# Chinese (Taiwan) translation for deluge
# Copyright (c) 2006 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2006
# This file is distributed under the same license as the deluge package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2006.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Deluge VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"POT-Creation-Date: 2007-07-17 06:55-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2007-07-06 11:08+0000\n"
"Last-Translator: Chien Cheng Wei <e.cwchien@gmail.com>\n"
"Language-Team: Cheng-Wei Chien <e.cwchien@gmail.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Rosetta-Export-Date: 2007-07-18 14:38:47+0000\n"
"X-Generator: Pootle 0.10.1\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: TAIWAN\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"

#: glade/delugegtk.glade:22
msgid "Add Torrent"
msgstr "新增種子"

#: glade/delugegtk.glade:36 glade/dgtkpopups.glade:6
msgid "Remove Torrent"
msgstr "移除種子"

#: glade/delugegtk.glade:49
msgid "Clear Finished Torrents"
msgstr "清除已完成的種子"

#: glade/delugegtk.glade:72
msgid "Start or Pause torrent"
msgstr ""

#: glade/delugegtk.glade:86
msgid "Queue Torrent Up"
msgstr "佇列中種子上移"

#: glade/delugegtk.glade:100
msgid "Queue Torrent Down"
msgstr "佇列中種子下移"

#: glade/delugegtk.glade:122
msgid "Change Deluge preferences"
msgstr ""

#: glade/delugegtk.glade:135
msgid "Open the plugins dialog"
msgstr ""

#: glade/delugegtk.glade:185
msgid "_File"
msgstr "檔案 (_F)"

#: glade/delugegtk.glade:192 glade/tray_menu.glade:27
msgid "_Add Torrent"
msgstr ""

#: glade/delugegtk.glade:207
msgid "Add _URL"
msgstr ""

#: glade/delugegtk.glade:215
msgid "_Clear Completed"
msgstr ""

#: glade/delugegtk.glade:248
msgid "_Edit"
msgstr "編輯 (_E)"

#: glade/delugegtk.glade:265
msgid "Pl_ugins"
msgstr ""

#: glade/delugegtk.glade:284
msgid "_Torrent"
msgstr "種子〈_T〉"

#: glade/delugegtk.glade:291
msgid "_View"
msgstr "檢視 (_V)"

#: glade/delugegtk.glade:299
msgid "_Toolbar"
msgstr ""

#: glade/delugegtk.glade:308
msgid "_Details"
msgstr ""

#: glade/delugegtk.glade:317
msgid "Columns"
msgstr "行"

#: glade/delugegtk.glade:325 src/interface.py:481 src/files.py:74
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: glade/delugegtk.glade:334 src/interface.py:482
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: glade/delugegtk.glade:343 src/interface.py:483
msgid "Seeders"
msgstr "種子數"

#: glade/delugegtk.glade:352 glade/delugegtk.glade:1107 src/interface.py:484
msgid "Peers"
msgstr "用戶數"

#: glade/delugegtk.glade:361 src/interface.py:485 src/interface.py:635
#: src/interface.py:939 src/interface.py:953
msgid "Down Speed"
msgstr ""

#: glade/delugegtk.glade:370 src/interface.py:486 src/interface.py:636
#: src/interface.py:940 src/interface.py:954
msgid "Up Speed"
msgstr ""

#: glade/delugegtk.glade:379
msgid "Time Remaining"
msgstr "剩餘時間"

#: glade/delugegtk.glade:388
msgid "Share Ratio"
msgstr "分享率"

#: glade/delugegtk.glade:405
msgid "_Help"
msgstr "說明 (_H)"

#: glade/delugegtk.glade:413
msgid "Help translate this application"
msgstr ""

#: glade/delugegtk.glade:414
msgid "_Translate This Application..."
msgstr ""

#: glade/delugegtk.glade:549
msgid "<b>Next Announce:</b>"
msgstr "<b>下次發佈：</b>"

#: glade/delugegtk.glade:570
msgid "<b>Tracker Status:</b>"
msgstr "<b>伺服器狀態：</b>"

#: glade/delugegtk.glade:592
msgid "<b>Tracker:</b>"
msgstr "<b>伺服器：</b>"

#: glade/delugegtk.glade:613
msgid "<b>Pieces:</b>"
msgstr "<b>區塊：</b>"

#: glade/delugegtk.glade:634
msgid "<b>Total Size:</b>"
msgstr "<b>總大小：</b>"

#: glade/delugegtk.glade:656
msgid "<b>Name:</b>"
msgstr "<b>名稱：</b>"

#: glade/delugegtk.glade:753
msgid "<b>Torrent Info</b>"
msgstr ""

#: glade/delugegtk.glade:807
msgid "<b>ETA:</b>"
msgstr "<b>預估剩餘時間：</b>"

#: glade/delugegtk.glade:828
msgid "<b>Peers:</b>"
msgstr "<b>用戶數：</b>"

#: glade/delugegtk.glade:849 glade/delugegtk.glade:870
msgid "<b>Speed:</b>"
msgstr ""

#: glade/delugegtk.glade:888
msgid "<b>Share Ratio:</b>"
msgstr "<b>分享率：</b>"

#: glade/delugegtk.glade:906
msgid "<b>Seeders:</b>"
msgstr "<b>種子數：</b>"

#: glade/delugegtk.glade:924
msgid "<b>Uploaded:</b>"
msgstr ""

#: glade/delugegtk.glade:942
msgid "<b>Downloaded:</b>"
msgstr ""

#: glade/delugegtk.glade:1054
msgid "<b>Statistics</b>"
msgstr ""

#: glade/delugegtk.glade:1079
msgid "Details"
msgstr "細節"

#: glade/delugegtk.glade:1137
msgid "Files"
msgstr "檔案"

#: glade/dgtkpopups.glade:41
msgid ""
"<span size=\"large\"><b>Are you sure you want to remove the selected "
"torrent(s) from Deluge?</b></span>"
msgstr ""

#: glade/dgtkpopups.glade:65
msgid "Delete downloaded files"
msgstr "刪除已下載的檔案"

#: glade/dgtkpopups.glade:88
msgid "Delete .torrent file"
msgstr ""

#: glade/dgtkpopups.glade:155
msgid "Show/Hide"
msgstr "顯示 / 隱藏"

#: glade/dgtkpopups.glade:163
msgid "Add a Torrent..."
msgstr "新增種子..."

#: glade/dgtkpopups.glade:179
msgid "Clear Finished"
msgstr "清除已完成的下載"

#: glade/dgtkpopups.glade:209 glade/plugin_dialog.glade:80
msgid "Plugins"
msgstr "插件"

#: glade/file_tab_menu.glade:12
msgid "Select All"
msgstr ""

#: glade/file_tab_menu.glade:33
msgid "Unselect All"
msgstr ""

#: glade/file_tab_menu.glade:60
msgid "Check Selected"
msgstr ""

#: glade/file_tab_menu.glade:81
msgid "Uncheck Selected"
msgstr ""

#: glade/plugin_dialog.glade:8
msgid "Plugin Manager"
msgstr "插件管理員"

#: glade/preferences_dialog.glade:8
msgid "Deluge Preferences"
msgstr "Deluge 偏好設定"

#: glade/preferences_dialog.glade:56
msgid "Ask where to save each download"
msgstr "每次都詢問將下載的檔案存至何處"

#: glade/preferences_dialog.glade:74 glade/preferences_dialog.glade:88
msgid "Select A Folder"
msgstr ""

#: glade/preferences_dialog.glade:100
msgid "Move completed downloads to (*same partition only*):"
msgstr ""

#: glade/preferences_dialog.glade:101
msgid "Move completed downloads to:"
msgstr ""

#: glade/preferences_dialog.glade:115 glade/preferences_dialog.glade:116
msgid "Store all downloads in:"
msgstr ""

#: glade/preferences_dialog.glade:135
msgid "<b>Download Location</b>"
msgstr "<b>下載的檔案存放位置</b>"

#: glade/preferences_dialog.glade:170 glade/preferences_dialog.glade:183
msgid ""
"The number of active torrents that Deluge will run.  Set to -1 for unlimited."
msgstr ""

#: glade/preferences_dialog.glade:172
msgid "Maximum simultaneous active torrents:"
msgstr "最大同時下載種子數："

#: glade/preferences_dialog.glade:203 glade/preferences_dialog.glade:204
msgid "Enable selecting files for torrents before loading"
msgstr ""

#: glade/preferences_dialog.glade:220
msgid "<b>Torrents</b>"
msgstr "<b>種子</b>"

#: glade/preferences_dialog.glade:249
msgid ""
"Compact allocation will only allocate as much storage as it needs to keep "
"the pieces downloaded so far."
msgstr "使用緊密記憶體配置，只會申請足以儲存截至目前為止下載區塊的磁碟空間。"

#: glade/preferences_dialog.glade:250
msgid "Use compact storage allocation"
msgstr "使用壓縮儲存"

#: glade/preferences_dialog.glade:261
msgid "<b>Compact Allocation</b>"
msgstr "<b>緊密記憶體配置</b>"

#: glade/preferences_dialog.glade:294
msgid "Queue torrents to bottom when they begin seeding"
msgstr "開始作種時，將該種子排到佇列的最下方"

#: glade/preferences_dialog.glade:305
msgid "Queue new torrents above completed ones"
msgstr ""

#: glade/preferences_dialog.glade:321
msgid "Stop seeding torrents when their share ratio reaches:"
msgstr "當分享率達到下列的值就停止作種："

#: glade/preferences_dialog.glade:355
msgid "Automatically clear torrents that reach the max share ratio"
msgstr ""

#: glade/preferences_dialog.glade:371
msgid "<b>Seeding</b>"
msgstr "<b>正在作種</b>"

#: glade/preferences_dialog.glade:407 glade/preferences_dialog.glade:536
msgid "The maximum upload speed for all torrents.  Set -1 for unlimited."
msgstr ""

#: glade/preferences_dialog.glade:425 glade/preferences_dialog.glade:516
msgid "The maximum download speed for all torrents.  Set -1 for unlimited."
msgstr ""

#: glade/preferences_dialog.glade:442 glade/preferences_dialog.glade:496
msgid "The maximum number of upload slots.  Set -1 for unlimited."
msgstr "最大上傳連線數。若不限制請設為-1。"

#: glade/preferences_dialog.glade:459 glade/preferences_dialog.glade:478
msgid "The maximum number of connections allowed.  Set -1 for unlimited."
msgstr "可允許的最大連線數。若不限制請設為-1。"

#: glade/preferences_dialog.glade:480
msgid "Maximum Connections:"
msgstr "最大連線數："

#: glade/preferences_dialog.glade:498
msgid "Upload Slots:"
msgstr "上傳連線數："

#: glade/preferences_dialog.glade:518
msgid "Maximum Download Speed (KiB/s):"
msgstr ""

#: glade/preferences_dialog.glade:538
msgid "Maximum Upload Speed (KiB/s):"
msgstr ""

#: glade/preferences_dialog.glade:555
msgid "<b>Bandwidth Usage</b>"
msgstr "<b>所佔用的頻寬</b>"

#: glade/preferences_dialog.glade:582
msgid "Downloads"
msgstr "下載"

#: glade/preferences_dialog.glade:627
msgid ""
"<b>Please Note - Changes to these settings will only be applied the next "
"time Deluge is restarted.</b>"
msgstr "<b>請注意：對這些設定的更改，在 Deluge 重新啟動後才會套用。</b>"

#: glade/preferences_dialog.glade:670
msgid "From:"
msgstr "從:"

#: glade/preferences_dialog.glade:693
msgid "To:"
msgstr "到："

#: glade/preferences_dialog.glade:718
msgid "Active Port:"
msgstr "啟用的通訊埠："

#: glade/preferences_dialog.glade:731
msgid "0000"
msgstr "0000"

#: glade/preferences_dialog.glade:746
msgid "Test Active Port"
msgstr "測試可用的通訊埠"

#: glade/preferences_dialog.glade:768
msgid "<b>TCP Port</b>"
msgstr "<b>TCP 通訊埠</b>"

#: glade/preferences_dialog.glade:800
msgid "Distributed hash table may improve the amount of active connections."
msgstr "分散式雜湊表或許能增進有效的連線數。"

#: glade/preferences_dialog.glade:801
msgid "Enable Mainline DHT"
msgstr "啟用主線 DHT 節點"

#: glade/preferences_dialog.glade:817
msgid "<b>DHT</b>"
msgstr "<b>DHT</b>"

#: glade/preferences_dialog.glade:852
msgid "Universal Plug and Play"
msgstr ""

#: glade/preferences_dialog.glade:853
msgid "UPnP"
msgstr "UpnP"

#: glade/preferences_dialog.glade:867
msgid "NAT Port Mapping Protocol"
msgstr ""

#: glade/preferences_dialog.glade:868
msgid "NAT-PMP"
msgstr "NAT-PMP"

#: glade/preferences_dialog.glade:883
msgid "µTorrent Peer-Exchange"
msgstr ""

#: glade/preferences_dialog.glade:884
msgid "µTorrent-PeX"
msgstr ""

#: glade/preferences_dialog.glade:902
msgid "<b>Network Extras</b>"
msgstr ""

#: glade/preferences_dialog.glade:943
msgid "Inbound:"
msgstr "本地網路："

#: glade/preferences_dialog.glade:952 glade/preferences_dialog.glade:974
msgid ""
"Disabled\n"
"Enabled\n"
"Forced"
msgstr ""
"停用\n"
"啟用\n"
"強制啟用"

#: glade/preferences_dialog.glade:965
msgid "Outbound:"
msgstr "外地網路："

#: glade/preferences_dialog.glade:992
msgid "Prefer to encrypt the entire stream"
msgstr "傾向於加密整個串流"

#: glade/preferences_dialog.glade:1005
msgid "Level:"
msgstr "層級："

#: glade/preferences_dialog.glade:1014
msgid ""
"Handshake\n"
"Either\n"
"Full Stream"
msgstr ""
"Handshake\n"
"任一皆可\n"
"整個串流"

#: glade/preferences_dialog.glade:1035
msgid "<b>Encryption</b>"
msgstr "<b>加密</b>"

#: glade/preferences_dialog.glade:1068
msgid "Affects regular bittorrent peers"
msgstr ""

#: glade/preferences_dialog.glade:1069
msgid "Peer Proxy"
msgstr ""

#: glade/preferences_dialog.glade:1079
msgid ""
"Only affects HTTP tracker connections (UDP tracker connections are affected "
"if the given proxy supports UDP, e.g. SOCKS5)."
msgstr ""

#: glade/preferences_dialog.glade:1080
msgid "Tracker Proxy"
msgstr ""

#: glade/preferences_dialog.glade:1093
msgid ""
"Affects the DHT messages. Since they are sent over UDP, it only has any "
"effect if the proxy supports UDP."
msgstr ""

#: glade/preferences_dialog.glade:1094
msgid "DHT Proxy"
msgstr ""

#: glade/preferences_dialog.glade:1120
msgid "Proxy type"
msgstr ""

#: glade/preferences_dialog.glade:1127
msgid "Username"
msgstr ""

#: glade/preferences_dialog.glade:1138
msgid "Password"
msgstr ""

#: glade/preferences_dialog.glade:1149
msgid ""
"None\n"
"Socksv4\n"
"Socksv5\n"
"Socksv5 W/ Auth\n"
"HTTP\n"
"HTTP W/ Auth"
msgstr ""

#: glade/preferences_dialog.glade:1192
msgid "Server"
msgstr ""

#: glade/preferences_dialog.glade:1203
msgid "Port"
msgstr ""

#: glade/preferences_dialog.glade:1247
msgid "<b>Proxy</b>"
msgstr ""

#: glade/preferences_dialog.glade:1274
msgid "Network"
msgstr "網路"

#: glade/preferences_dialog.glade:1315
msgid "Enable system tray icon"
msgstr "啟用系統列圖示"

#: glade/preferences_dialog.glade:1330
msgid "Minimize to tray on close"
msgstr "關閉時最小化到系統列"

#: glade/preferences_dialog.glade:1353
msgid "Password protect system tray"
msgstr "縮於系統列的密碼保護"

#: glade/preferences_dialog.glade:1370
msgid "Password:"
msgstr "密碼："

#: glade/preferences_dialog.glade:1411
msgid "<b>System Tray</b>"
msgstr "<b>系統列</b>"

#: glade/preferences_dialog.glade:1442
msgid "GUI update interval (seconds)"
msgstr "圖形介面更新時隔〈秒〉"

#: glade/preferences_dialog.glade:1470
msgid "<b>Performance</b>"
msgstr "<b>偏好設定</b>"

#: glade/preferences_dialog.glade:1498
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: glade/torrent_menu.glade:20
msgid "_Update Tracker"
msgstr "更新伺服器 (_U)"

#: glade/torrent_menu.glade:37
msgid "_Edit Trackers"
msgstr ""

#: glade/torrent_menu.glade:59
msgid "_Remove Torrent"
msgstr ""

#: glade/torrent_menu.glade:81
msgid "_Queue"
msgstr ""

#: glade/torrent_menu.glade:91
msgid "_Top"
msgstr ""

#: glade/torrent_menu.glade:107
msgid "_Up"
msgstr ""

#: glade/torrent_menu.glade:123
msgid "_Down"
msgstr ""

#: glade/torrent_menu.glade:139
msgid "_Bottom"
msgstr ""

#: glade/tray_menu.glade:12
msgid "_Show Deluge"
msgstr ""

#: glade/tray_menu.glade:44
msgid "_Clear Finished"
msgstr ""

#: glade/tray_menu.glade:67
msgid "_Down Speed Limit"
msgstr ""

#: glade/tray_menu.glade:89
msgid "_Up Speed Limit"
msgstr ""

#: glade/tray_menu.glade:121
msgid "Plu_gins"
msgstr ""

#: glade/tray_menu.glade:144
msgid "_Quit"
msgstr ""

#: src/common.py:54 src/interface.py:458
msgid "Infinity"
msgstr "無限制"

#: src/common.py:68
#, python-format
msgid "%.1f KiB"
msgstr ""

#: src/common.py:71
#, python-format
msgid "%.1f MiB"
msgstr ""

#: src/common.py:73
#, python-format
msgid "%.1f GiB"
msgstr ""

#: src/common.py:122
msgid "Error: no webbrowser found"
msgstr "錯誤：找不到網頁瀏覽器"

#: src/core.py:128
msgid "bytes needed"
msgstr ""

#: src/core.py:349
msgid "File was not found"
msgstr "無法找到該檔案"

#: src/core.py:397
msgid "Asked for a torrent that doesn't exist"
msgstr ""

#: src/core.py:569 src/interface.py:815
msgid ""
"You cannot move torrent to a different partition.  Please fix your "
"preferences"
msgstr ""

#: src/interface.py:190 src/interface.py:196 src/interface.py:284
#: src/interface.py:308
msgid "KiB/s"
msgstr ""

#: src/interface.py:214 src/interface.py:285 src/interface.py:309
#: src/interface.py:923 src/interface.py:929 src/interface.py:933
msgid "Unlimited"
msgstr ""

#: src/interface.py:217
msgid "Activated"
msgstr ""

#: src/interface.py:277 src/interface.py:288 src/interface.py:312
msgid "Other..."
msgstr ""

#: src/interface.py:292
msgid "Speed:"
msgstr ""

#: src/interface.py:335
msgid "Deluge is locked"
msgstr "Deluge 已被鎖定"

#: src/interface.py:337
msgid ""
"Deluge is password protected.\n"
"To show the Deluge window, please enter your password"
msgstr ""
"Deluge 已受密碼保護。\n"
"若要顯示 Deluge 視窗，請輸入您的密碼"

#: src/interface.py:466
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: src/interface.py:480
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: src/interface.py:487
msgid "ETA"
msgstr "預計完成時間"

#: src/interface.py:488
msgid "Ratio"
msgstr "分享率"

#: src/interface.py:551 src/interface.py:590 src/interface.py:912
msgid "Resume"
msgstr "恢復"

#: src/interface.py:554 src/interface.py:593 src/interface.py:915
msgid "Pause"
msgstr "暫停"

#: src/interface.py:580
msgid "Pause/Resume"
msgstr ""

#: src/interface.py:632
msgid "IP Address"
msgstr "IP 位址"

#: src/interface.py:633
msgid "Client"
msgstr "用戶端"

#: src/interface.py:634
msgid "Percent Complete"
msgstr "已完成百分率"

#: src/interface.py:722
#, python-format
msgid "Paused %s"
msgstr ""

#: src/interface.py:939 src/interface.py:952
msgid "Connections"
msgstr "連接數"

#: src/interface.py:952
msgid "Deluge Bittorrent Client"
msgstr "Deluge BT 用戶端"

#: src/interface.py:1095
msgid ""
"An error occured while trying to add the torrent. It's possible your "
".torrent file is corrupted."
msgstr "試著新增種子時發生錯誤。可能是您的種子檔案已損毀。"

#: src/interface.py:1097
msgid "The torrent you've added seems to already be in Deluge."
msgstr "您所新增的種子似乎已在 Deluge 中。"

#: src/interface.py:1101
msgid "There is not enough free disk space to complete your download."
msgstr "剩餘空間不足以完成您的下載。"

#: src/interface.py:1102
msgid "Space Needed:"
msgstr "所需磁碟空間："

#: src/interface.py:1103
msgid "Available Space:"
msgstr "可用磁碟空間："

#: src/interface.py:1128
msgid "Add torrent from URL"
msgstr "從超連結新增種子"

#: src/interface.py:1132
msgid "Enter the URL of the .torrent to download"
msgstr "請輸入超連結以便下載種子檔"

#: src/interface.py:1201
msgid "Warning - all downloaded files for this torrent will be deleted!"
msgstr "警告 - 此種子下載的所有檔案將被刪除！"

#: src/dialogs.py:236
msgid "Plugin"
msgstr "插件"

#: src/dialogs.py:238
msgid "Enabled"
msgstr "已啟用"

#: src/dialogs.py:306
msgid "translator-credits"
msgstr "如對翻譯有任何意見，請送一封電子郵件給以下地址，會盡快回覆您：Cheng-Wei Chien <e.cwchien@gmail.com>"

#: src/dialogs.py:346
msgid "Choose a .torrent file"
msgstr "請選取一個種子檔"

#: src/dialogs.py:351
msgid "Torrent files"
msgstr "種子檔"

#: src/dialogs.py:355
msgid "All files"
msgstr "所有檔案"

#: src/dialogs.py:376
msgid "Choose a download directory"
msgstr "請選取一個下載目錄"

#: src/files.py:71
msgid "Download"
msgstr "下載"

#: src/files.py:72
msgid "Filename"
msgstr "檔案名稱"

#: src/files.py:76
msgid "Progress"
msgstr "進度"

#~ msgid "D/L"
#~ msgstr "下載"

#~ msgid "U/L"
#~ msgstr "上傳"

#~ msgid "Share %"
#~ msgstr "分享率"

#~ msgid "path"
#~ msgstr "路徑"

#~ msgid "size"
#~ msgstr "大小"

#~ msgid "offset"
#~ msgstr "前置量"

#~ msgid "download?"
#~ msgstr "確定要下載？"

#~ msgid "IP"
#~ msgstr "IP 位址"

#~ msgid "Are you sure you want to quit Deluge?"
#~ msgstr "您確定要結束 Deluge？"

#~ msgid "You have "
#~ msgstr "您有 "

#~ msgid " active torrent"
#~ msgstr " 下載中的種子"

#~ msgid "s"
#~ msgstr "們"

#~ msgid ". Pressing 'Yes' will close Deluge and stop all torrent activity."
#~ msgstr "。點選 '確定' 將結束 Deluge 並停止所有下載。"

#~ msgid "Loaded torrents from previous session"
#~ msgstr "已從上個作業階段載入種子"

#~ msgid "No torrent is selected"
#~ msgstr "尚未選擇種子"

#~ msgid "Connections:"
#~ msgstr "連接數："

#~ msgid "Download:"
#~ msgstr "下載："

#~ msgid "Upload:"
#~ msgstr "上傳："

#~ msgid "Enter the URL of the .torrent file to open:"
#~ msgstr "請輸入要開啟的種子檔網址："

#~ msgid "Select Torrent"
#~ msgstr "請選擇種子"

#~ msgid "infinity"
#~ msgstr "無限"

#~ msgid "1 second"
#~ msgstr "1 秒鐘"

#~ msgid "seconds"
#~ msgstr "秒"

#~ msgid "1 minute"
#~ msgstr "1 分鐘"

#~ msgid "minutes"
#~ msgstr "分"

#~ msgid "1 hour"
#~ msgstr "1 小時"

#~ msgid "hours"
#~ msgstr "時"

#~ msgid "1 day"
#~ msgstr "1 日"

#~ msgid "days"
#~ msgstr "日"

#~ msgid "1 week"
#~ msgstr "1 週"

#~ msgid "weeks"
#~ msgstr "週"

#~ msgid "No plugin is selected"
#~ msgstr "尚未選擇插件"

#~ msgid "You must activate a plugin before configuring it"
#~ msgstr "您必須先啟用該插件才能設定它"

#~ msgid "no information is listed for this plugin"
#~ msgstr "沒有此插件的資訊"

#~ msgid "Upload"
#~ msgstr "上傳"

#~ msgid "The torrent file does not contain valid information."
#~ msgstr "種子檔資訊是無效的。"

#~ msgid "The torrent file does not contain all necessary valid information."
#~ msgstr "種子檔資訊部份是無效的。"

#~ msgid "A filesystem error occurred when trying to open the torrent file."
#~ msgstr "試著開啟此種子檔時發生檔案系統錯誤。"

#~ msgid "The selected torrent is already present in the system."
#~ msgstr "所選的種子已在系統中。"

#~ msgid "N-A"
#~ msgstr "N-A"

#~ msgid "Yes"
#~ msgstr "確定"

#~ msgid "No"
#~ msgstr "取消"

#~ msgid " is updating its tracker"
#~ msgstr " 正在更新它的伺服器"

#~ msgid "Paused"
#~ msgstr "已暫停"

#~ msgid "Queued"
#~ msgstr "已排入佇列"

#~ msgid "Seeding"
#~ msgstr "正在作種"

#~ msgid "Waiting to check"
#~ msgstr "等待測試"

#~ msgid "Checking"
#~ msgstr "正在測試"

#~ msgid "Downloading (T?)"
#~ msgstr "正在連線 (T？)"

#~ msgid "Downloading Meta"
#~ msgstr "下載資訊"

#~ msgid "Downloading"
#~ msgstr "正在下載"

#~ msgid "Finished"
#~ msgstr "已完成"

#~ msgid "Allocating"
#~ msgstr "正在分配空間"

#~ msgid "N/A"
#~ msgstr "N/A"

#~ msgid "INF"
#~ msgstr "INF"

#~ msgid "Invalid request"
#~ msgstr "無效的要求"

#~ msgid "File error"
#~ msgstr "檔案錯誤"

#~ msgid "Hash failed"
#~ msgstr "雜湊失敗"

#~ msgid "Peer banned"
#~ msgstr "已列入黑名單的端點"

#~ msgid "Fastresume rejected"
#~ msgstr "快速恢復遭駁回"

#~ msgid "Event"
#~ msgstr "事件"

#~ msgid "Mark 'Do Not Download'"
#~ msgstr "標記為 '不下載'"

#~ msgid "Mark 'Download'"
#~ msgstr "標記為 '下載'"

#~ msgid "<b>Downloaded this session:</b>"
#~ msgstr "<b>這次作業階段共下載：</b>"

#~ msgid "<b>Percentage Done:</b>"
#~ msgstr "<b>完成率：</b>"

#~ msgid "<b>Total Downloaded:</b>"
#~ msgstr "<b>總共下載：</b>"

#~ msgid "<b>Total Uploaded:</b>"
#~ msgstr "<b>總共上傳：</b>"

#~ msgid "<b>Tracker Response:</b>"
#~ msgstr "<b>伺服器回應：</b>"

#~ msgid "<b>Uploaded This Session:</b>"
#~ msgstr "<b>這次作業階段共上傳：</b>"

#~ msgid "<b>Use compact storage allocation:</b>"
#~ msgstr "<b>使用壓縮儲存：</b>"

#~ msgid "Add a Torrent from File..."
#~ msgstr "從檔案新增種子 ..."

#~ msgid "Add a Torrent from URL..."
#~ msgstr "從網址新增種子 ..."

#~ msgid "Deluge Support _Forums"
#~ msgstr "Deluge 支援論壇 (_F)"

#~ msgid "Force Pause/Resume Torrent"
#~ msgstr "強制 暫停/恢復 下載"

#~ msgid "New Torrent..."
#~ msgstr "新增種子 ..."

#~ msgid "Open the online support forums in your web browser"
#~ msgstr "在瀏覽器內開啟線上支援論壇"

#~ msgid "Queue Torrent to Bottom"
#~ msgstr "將種子排入佇列末端"

#~ msgid "Remove selected Torrent"
#~ msgstr "移除所選的種子"

#~ msgid "Show/Hide the Details Pane"
#~ msgstr "顯示/隱藏詳細訊息面板"

#~ msgid "Translate This Application..."
#~ msgstr "翻譯這個應用程式..."

#~ msgid "Update Tracker"
#~ msgstr "更新伺服器"

#~ msgid "_Manage Plugins"
#~ msgstr "管理插件 (_M)"

#~ msgid "gtk-about"
#~ msgstr "關於"

#~ msgid "<b>Advanced Network Options:</b>"
#~ msgstr "<b>進階網路選項：</b>"

#~ msgid "<b>Bandwidth (KB/s):</b>"
#~ msgstr "<b>頻寬 (KB/s)：</b>"

#~ msgid "<b>Save Location:</b>"
#~ msgstr "<b>儲存位置：</b>"

#~ msgid "<b>Sharing:</b>"
#~ msgstr "<b>分享：</b>"

#~ msgid "<b>Storage:</b>"
#~ msgstr "<b>大小：</b>"

#~ msgid "<b>TCP Port:</b>"
#~ msgstr "<b>TCP 埠：</b>"

#~ msgid "Active port:"
#~ msgstr "啟用的埠："

#~ msgid "Automatically stop seeding torrents when their share ratio reaches:"
#~ msgstr "當分享率達到這數值時自動停止作種："

#~ msgid "Bandwidth"
#~ msgstr "頻寬"

#~ msgid "Mainline DHT"
#~ msgstr "連接 DHT (分散式雜湊表) 網絡"

#~ msgid "Maximum Download Rate:"
#~ msgstr "最大下載頻寬："

#~ msgid "Maximum Upload Rate:"
#~ msgstr "最大上傳頻寬："

#~ msgid "Maximum number of Downloads:"
#~ msgstr "最大同時下載數："

#~ msgid "Maximum number of Uploads:"
#~ msgstr "最大同時上傳數："

#~ msgid "Maximum number of connections:"
#~ msgstr "最大容許連接數："

#~ msgid "Save all downloads to:"
#~ msgstr "儲存所有下載至："

#~ msgid "Select a save location for each download"
#~ msgstr "為每個下載選擇儲存位置"

#~ msgid "Test Port"
#~ msgstr "測試連接埠"

#~ msgid "Try from:"
#~ msgstr "測試從："

#~ msgid "Use compact storage allocation (save space)"
#~ msgstr "使用壓縮儲存 (節省空間)"

#~ msgid ""
#~ "Warning - any change to these settings will only come into effect after a "
#~ "restart!"
#~ msgstr "警告 - 對這些設定做的任何改變將在重新啟動後生效！"

#~ msgid ""
#~ "<b>Are you sure you want to remove the selected torrent(s) from Deluge?</b>"
#~ msgstr "<b>您確定要從 Deluge 中移除所選的種子(們)？</b>"

#~ msgid "Force Pause"
#~ msgstr "強制暫停"

#~ msgid "Remove"
#~ msgstr "移除"

#~ msgid "Add a Torrent"
#~ msgstr "新增種子"

#~ msgid "Update Trackers"
#~ msgstr "更新伺服器"

#~ msgid "gtk-preferences"
#~ msgstr "偏好設定"

#~ msgid "There is suspicious activity in"
#~ msgstr "發現可疑的活動於"

#~ msgid "The torrent may be poisoned by the RIAA/MPAA. Found"
#~ msgstr "此種子檔可能被植入 RIAA/MPAA。發現"

#~ msgid "at prevalence"
#~ msgstr "於向外連線時"

#~ msgid "Shutting down Deluge immediately."
#~ msgstr "正在緊急關閉 Deluge。"

#~ msgid "Shutting down Deluge immediately (CPU overload)."
#~ msgstr "正在緊急關閉 Deluge (CPU 負載過高)。"

#~ msgid "CPU usage warning: more than"
#~ msgstr "CPU 使用率警告：超過"

#~ msgid "CPU usage for"
#~ msgstr "CPU 使用率於"

#, no-c-format
#~ msgid ""
#~ "CPU % must persist for following time (seconds) before either of the above:"
#~ msgstr "上述事件啟動前，CPU 使用率必須持續顯示多少時間 (秒) ："

#~ msgid "CPU Monitor Configuration"
#~ msgstr "CPU 監控設定"

#, no-c-format
#~ msgid "Fatal CPU % (Deluge will be shut down):"
#~ msgstr "危險的 CPU 使用率 (Deluge 即將關閉)："

#, no-c-format
#~ msgid "Warning CPU % (notification only):"
#~ msgstr "警告的 CPU 使用率 (僅顯示通知)："

#~ msgid "No incoming connections"
#~ msgstr "沒有可下載的連線"

#~ msgid ""
#~ "No incoming connections: you may be behind a firewall or router. Perhaps you "
#~ "need to forward the relevant ports."
#~ msgstr "沒有可下載的連線：您的主機可能在防火牆或路由器後面。或許您必須延伸相關連接埠。"

#~ msgid "Health: OK"
#~ msgstr "健康度：良好"

#~ msgid ""
#~ "PopupNotifier: not all necessary dependencies are installed. To install "
#~ "them, on Ubuntu run: apt-get python-notify notification-daemon"
#~ msgstr ""
#~ "彈出式通知：必須的相依套件未全部安裝。若要安裝，於 Ubuntu 上執行：sudo apt-get install python-notify "
#~ "notification-daemon"

#~ msgid ""
#~ "PopupNotifier: Cannot initialize pynotify, no notifications will be shown."
#~ msgstr "彈出式通知：無法初始化 pynotify，將不會顯示任何通知。"

#~ msgid "Informative - can be easily ignored"
#~ msgstr "通知訊息 - 忽略無妨"

#~ msgid "Warning - may be of interest"
#~ msgstr "警告訊息 - 需要注意"

#~ msgid "Critical - should never be ignored"
#~ msgstr "緊急訊息 - 不可忽略"

#~ msgid "Fatal - normal operation will probably not continue"
#~ msgstr "危險訊息 - 可能無法繼續正常運作"

#~ msgid ""
#~ "Notifications of the following Severity Level and above will be displayed:"
#~ msgstr "危急程度高於此級的通知將會顯示："

#~ msgid "Popup Notifier Configuration"
#~ msgstr "彈出式通知設定"

#~ msgid "Popup Notification"
#~ msgstr "彈出式通知"

#~ msgid "Retrieving blocklist from server"
#~ msgstr "從伺服器取得黑名單"

#~ msgid "Applying SafeDeluge blocklist"
#~ msgstr "套用安全模式 Deluge 的黑名單"

#~ msgid "SafeDeluge Configuration"
#~ msgstr "安全模式 Deluge 設定"

#~ msgid "Use custom blocklist URL:"
#~ msgstr "使用自訂的黑名單網址："

#~ msgid "Use default blocklist URL"
#~ msgstr "使用預設的黑名單網址"

#~ msgid "Search string"
#~ msgstr "搜尋字串"

#, no-c-format
#~ msgid ""
#~ "Add a new search engine by entering a Name and a URL.  For Name, enter the "
#~ "name of the search engine to be used.  For URL, enter the url of the seach "
#~ "page.  The user's search query will be added to the end of the url, or "
#~ "replace any instances of %%query%% in the URL.\n"
#~ "For example, a Google search would be:\n"
#~ "Name: Google\n"
#~ "URL: http://www.google.com/search?hl=en"
#~ msgstr ""
#~ "輸入一組名稱和網址即可新增搜尋引擎。前者為搜尋引擎的名稱。後者則是搜尋頁面的網址。使用者的搜尋字串會被加到網址的末端，或是取代其中的 %%query%% "
#~ "字樣。\n"
#~ "例如：新增 Google 搜尋將會是：\n"
#~ "名稱：Google\n"
#~ "網址：http://www.google.com/search?hl=en"

#~ msgid "Help"
#~ msgstr "說明"

#~ msgid "Manage Search Plugins"
#~ msgstr "管理搜尋插件"

#~ msgid "Name:"
#~ msgstr "名稱："

#~ msgid "URL:"
#~ msgstr "網址："

#~ msgid "gtk-add"
#~ msgstr "新增"

#~ msgid "gtk-cancel"
#~ msgstr "取消"

#~ msgid "gtk-ok"
#~ msgstr "確定"

#~ msgid "gtk-remove"
#~ msgstr "移除"

#~ msgid "Connections: "
#~ msgstr "連接數： "

#~ msgid "Download Speed:"
#~ msgstr "下載速度："

#~ msgid "Upload Speed:"
#~ msgstr "上傳速度："